依個廣告相當有嫌疑

個廣告係連登廣告位出
發覺唔對路 諗住返連登cap返低
但F5好多次都刷唔返出黎
以下係click入去之後畫面 扮到好似 Apple 官網咁